見d中國人成個恐怖份子咁,係美國無差別向人地門柄塗毒,美國政府應該禁止中國人去美國

如題

對準政治傀儡棋子屋企門柄塗毒=革命
無差別向平民屋企門柄塗毒=恐襲